(sales 入) 4月到期想轉smt

有冇Smt Sales報下價

點解淨係得3 salss

3台